GPU 玩 deep learning

想買隻 GPU 插入 Macbook Pro 到 run, 有冇咩好推介?

屋企冇台機，平時都係用 macbook

正常用台機做

平時好少係屋企做野，廢事買黎哂左。

見人插隻 gpu 落去玩又得，睇下有冇計

果D 只係用macbook做一個終端
真正運作緊是台機

mantiz venus 好似幾勁

BTW呢個網有唔少egpu既野

唔通真係要買部台機

唔該巴打